有朋友比黑驚拉左，點算

而家個人好無助 唔知點先幫到佢
又無佢屋企人電話 點搞

call 左星火先

上佢fb搵下佢朋友/屋企人

有名有姓就call 星火

搵星火
同律師一齊去幫佢

去佢屋企清電腦
照顧佢屋企人

知佢住邊？

淨係知佢住邊頭 未去過佢屋企

而家wts佢都單剔

Fb 搵佢啲frd逐個問喇

打電話比佢屋企

執屋

搵律師幫佢！！！俾啲個人資料律師，律師會問警署。

搵左星火 但資料唔齊
最基本既身分證number都無 好絕望
依個fd真係我好好既朋友

推

Pushh

報星火不用身份證

佢有冇tg
有冇講過話整咗scheduled message
冇就好難搞
唯有睇live聽下聽唔聽到個人資料
或者睇下有冇其他同學仔知

搵曬所有朋友上佢屋企清野